[reddit 文宣] 少女眼部中彈 推上國際

大家可以入去幫手解釋

記住upvote 推上國際

Push

推！

全世界都要知！

推

721元朗 821北角

其實點睇都係中女黎
你打咩少女？

811

中國武警混入香港警隊非法執法

收皮啦屌你老母

喊左

有無人幫手籌錢幫佢？
感謝

我會捐

手足們 be water 啊

收咩皮 我話樓主打錯標題咋喎

係喇係喇你老母黎咖 收嗲啦傻閪

721
真係好嬲

北角打人都要上reddit

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有52,173/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 20:45）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

推 721

鬼佬撚識睇咩屌你老母

驚你地比人笑姐 我都係

今日？邊到？真係中眼？

放埋個眼罩中子彈個幅圖上去
震撼好多

尖沙嘴 實彈爆眼 女示威者血流不止 有類似案例造成死亡

屌您老母 希望您老母比甘樣比人打爆隻眼 到時您可以再講多次啦

講事實都唔得 連登真係痴線

真心 國際到依加完全冇回音
冇人死對佢地黎講真係wfc

推
[文宣相關]黑警失控某程度上真係因為佢地無讀過書

721元朗 821北角

push, 瞄頭架班仆頭，好意思問人點解戴頭盔眼罩口罩
屌你老味POPO

呢個真係要推

pushhhhh

Marco Rubio
Nancy Pelosi
Tom Cotton

721

黑社會殺人

推push

好撚嬲 屌你老母黑警

push

外媒plz

已upvote，垃圾黑警

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

dlln黑警

香港人太善良 大家要武裝起義 開槍射九班黑警
次九次打人頭 點都要搵幾個黑狗祭旗

721 811

請幫忙聯署香港需要人道救援

只需填名和email，在email收信確認就可以
只用你1分鐘時間
幫幫香港，幫幫我們

你老母黎

721元朗 811北角

推，警狗屌你老母

又係呢個時候
上環開36槍 元朗721
今次 北角811 同尖沙咀對頭開槍

又係分散我地文宣力

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

點睇都係你老母黎啦仆街

地唔可以輸，要打好文宣要改變策略，求入尼睇睇

求入去睇
求幫推

屌你老母仆街狗

中你老母

reddit班鬼佬話以為個女仔死左
點知只係受傷

都有人解緊話話狗仔claimed non-lethal

屌

仲文宣？出面打緊仗啊 返黎先講好冇！！！！

大家幫手解釋

upvote 咗
comment 咗
仲有咩可以做？

dllm

UPVOTED

痴L 線

支持推到國際

push

留定走現場決定 但決定留就唔好亂企
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

Shut your fucking mouth

實彈confirmed

文宣，講出事實真相

我唔明大家仲要咁想推啲野上國際做咩
外國一早知啲狗係犯哂法但完全唔撚做野
你煲啲乜撚野都係咁多民意
仲想要幾多野出黎比你煲先夠？

賤種死黑警

WEB版係咪禁左上角個up箭咀就得
第一次用

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

前排天水圍單野我send過比唔少各國女權, 係無人回應

你香港人成日當外國係黃大仙,覺得係冷氣房簽名就有人救
起碼都要令香港政府不能有效管治先有可能介入

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

唔好意思借位。

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!推

好痛

Push upvoted

係，向上箭咀就ok

PUSH!!!!!!!!!!!!

有人話個女仔係first-aider 真唔真

推 賤種

推啊屌

仲有612老師爆眼單野
就唔洗推?

勇武升級啦， 唔好理民意， 唔好理一部分傻閪和理非
唔死一隻狗唔會驚

對唔住我以上係對online game 既評價

你老母俾狗屌

推到開記招

屌你老母死黑狗

個女仔聽聞會永久視力受損或會單眼變盲

以眼還眼

今日俾狗射中眼嘅女仔已經確實眼球爆咗

有reddit嘅幫手擺埋上去加少少描述
屌好嬲

今次仲傷過612個位

各位要集中721警黑合作,暫時未有人被檢控

一定要文宣呀

推呀

[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

推呀

推 好撚傷心

612基金快D聯絡女事主幫佢出醫藥費

利申：已課金

盲左就pk

唉全世界知又點 件事發生左成個月 都係咁 無得靠外界

吊到唔撚想再吊 要尖沙咀班黑警血債血賞 以眼還眼

屌

得啦 最撚醒係你啦

[推我上熱門]唔撚升級真係對唔住比人射爆眼嘅女仔

推推推推推

721 811

屌真係好撚嬲

推啊屌 一隻眼黎架屌 冇左就真係冇左架啦屌

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

721. 推

Cdrom 仲係度等咩？

upvote咗

係好大機會單眼盲

要推

麻煩放埋依條

呢個必須推。

大家唔駛再推

好似俾人Ban 咗post

幫推

點解

因為有血腥畫面
/r/pics係個default sub, 姐係人人都會自動subscribe 所以內容要溫和
我已經message左d管理員睇下佢地可唔可以破例

垃圾黑警

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔該曬